8.12 不合作運動？？？

弱弱一問：有冇人知聽日不合作運動嘅安排？

地鐵好似819?

btw
【小心中計】如果我係敵人，我會想

應該冇

幾時話有
我完全唔知嘅？

冇

唔 好 再 搞 地 鐵
除非你免費比人過

咪再搞不合作
集中宣傳721警黑勾結同811北角福建幫打人

星期五的蘋果日報頭版有登

聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先
黑警有鬼單嘢要時間發酵，唔好浪費呢單料